有冇人想同燦神傾計

又嚟，以前笑到gap gap聲

麻煩咪撚柒嘈

燦神打唔打算移民

who？

點睇林鄭份人

女朋友淡左 點算好

香港幾時光復到?

條女好煩點算

點解你有咁多圖

想幫燦神打飛機

樓主好低汁
燦神勁在用combo 乜鳩都答到

樓主賓周幾大